Toen hij in de verte uit zijn schuilplaats keek, en zag dat ik zwaaide mijn hoed naar hem toe om omhoog te komen, hij voegde zich bij mij, en daar wachtten we; soms liggend op de bank, gewikkeld in onze jassen en soms in beweging op het punt om onszelf te warmen, totdat we onze boot zagen aankomen.
